【生死之戰】阿仙奴17-18球迷吹水區 DCXXIX

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

"To all the Arsenal lovers. Take care of the values of the club.
My love and support for ever."

Arsene Wenger

有請風光廿貳載阿仙奴名帥

阿仙尼，雲加

[center]曾三奪英格蘭足球超級聯賽冠軍

[red]其中一次係115年來首支於頂級聯賽保持全季不敗的球隊

七次奪得英格蘭足總盃冠軍 兼奪得冠軍最多的球隊

二十年黎教出不少莘莘學子

最後最後代表一眾阿迷

YAYA

卡叔

奧斯賓拿再玩
遲早失波

雲加

又係走場狗

卡so拿原來仲健在

啲波做到禁區出面都唔射做得過份咗

ooo長傳

人地射親都中龍

OOO

馬體齋守慳番力下場打壓迫
輸10球都唔夠

ooo今場D斬波

ooo d傳波咁撚準

ooo準到

卡so拿好似拍命運自選台條友

OOO>CG

梅斯達菲
下下撞人唔要波是咪on9

今場ooo傳波球球都準
踢到反擊

越踢越無

阿記生性D啦

ooo d斬波係咪痴線

9斬都係俾返人，頭鎚冇，執second ball 又永遠都慢過人

比人禁番黎屌
真係好野

要出Iwobi 救世

無哂氣勢

屌，原來開波嗰啲虛火嚟，宜家又鳩返...唔係奧斯賓那輸撚埋啦

下體打少個都猜到咁順
西甲隊真係西甲隊

Sandler

爺爺除左收山之外
仲有無是多一招

一紅左即刻腳軟咁

每次望親佢控住個波就驚

馬體會完全唔似踢少個

半場都未完就冇咗道氣

出山

奧斯賓那:屌你班仆街肯入波未丫

基沙文屌你老母 插完水未

薩卡真係好似小兒麻痹咁

學西維爾果個宣佈有癌症

再咁搞奶野

下半場應該點換人好

紅左攻得好勁喎...

xhaka 拎波仲驚，例甩

今日嘅OOO真係不得了

豆腐防線

對面踢人就硬
比人推一推就斷腳咁

基沙文咪扮死

插水狗屌你老母

完全唔似打多個

屌那星
由守轉攻個下好撚快

對家唔似踢少個

塞哂大巴點中龍

西波正仆街

有返個真正左中場就好

球證睇落好似黑黑地但睇返慢鏡又真係判得岩喎

要回氣既
期望下半場啦

馬體真係全部戲子

原來爺爺道氣只值廿零分鐘

阿仙奴越踢越冇主場氣勢

做乜撚呀

But come on 基沙文咪扮死

呢場唔驚啊，驚係驚下場

奧斯賓拿無一下俾失喎好似

防守好到

走場狗

掂下好似中槍咁
但自己又咁狼

細梅好廢

典撚到

Xhaka

一到禁區就唔識射波

唔同級數 作客一定比人456

人地幾個攻擊手快到

佢今日踢得幾好

細梅

好失望 1粒都無交收

呢場都踢唔掂仲講咩下場

一迫竟然攻唔到

差d輸

要俾晒D波奧斯爾先得

垃撚圾後防

細梅真係爭唔落 件主場仲印左佢

比比鳥

下體隻黑鬼好撚堅

隊隊對阿狗打反擊都易過食生菜咁

奶

比狗上半場mvp

拿卡攬住黑b講咩呢

係咪雲加宣布離隊之後班球員心情靚所以踢得好左？

咁不過講真
踢多過的優勢越後期會越反映出黎

又變返鳩猜

牛奶

邊有好

成班人pass and stay

不嬲主場都踢得唔差既

激死爺爺 打多個但係個龍踢得最好

其實今日阿狗十一個都踢得唔差
但係硬係踢唔出優勢

頭20分鐘先會pass & run

Bellerin 今日

班友一陣入去回完氣 下半場好跑返多啲

拿卡今場都好fit

禁住黎屌都無優勢...

馬會守得好...

屌你主場打多人地一個成個半場咁制都可以打到同人55波咁
挼乜撚野冠

對面守得好+個龍超水準

屌你老味 美羊出到就入左兩球啦屌

比狗今日控球出波都好掂

唔係掛

藍唔掂 細梅就爆

屌，阿記廢到900到破唔到

沙皮番離london

得b24會走位

沙皮狗好似好樣過車仔個時

入未呀

好唔得啦

隊波知唔知咩叫走位

奧比勒一貫水準

Pass and stay 真係踢條撚

抵出局啦
咁多機會把握唔到
唉

科難啦

馬體會氣已回

成隊企響度等波

作客下體 哥狗出黎... 11打11 90分鐘點踢 踢9分鐘得唔得

咪撚出哥狗啊

無咁似沙皮狗

牛奶又唔走下位

RAMSEY 成場拎親波都控離腳

做下野啦雙契.

啲波夾硬做多兩腳有位變冇位

拿卡真係唔係top quality
3個機會把握一個都好啦

Half Time 0-0

有冇人見到奧燒同高甸

屌

主場+打多個先同人打到均勢

馬體狗dup夠波鐘未

比狗勁撚到

垃圾波 打多個都入唔到 藍斯快d躝

一陣打少個都贏9你
真係恥笑一世

打少個重出個黎攻

仆街 bench想搵個黎換下都無

又唔洗咁灰，對面咁早踢少個，去到下半場中後段未必keep 到體能，最緊要後防唔好自爆失一球

愈踢愈唔對路

亂，吊你老味有晒機會晒撚晒

如果要谷多次虛火
雲加可能要辭多次職至得

上半場咁多機會都入唔到

唔係
係今季死症
就係d波唔銳

爺爺半場出黎㩒制

搵我射啦d波，我射一早入哂

成堆人成日以為俾到一個直線
就自然入到波

認真 主場打多件都係咁
作客真係死撚硬

踢車個樣會老10年

完全唔似踢多個

中場今日分工清晰
但係藍斯一上腳

好快比人bin

搞乜 對面已經踼少個

大佬 攻極唔入 好撚危

冇翼冇人突破冇燒味係咁

11v11打得仲好過11v10

就係打少個
換走加美路出佢先正路

打多個反而無左個勢

對面佈好哂防，踢直接d啦

似久攻不下輸0:1

希望下半場有一波流

咁多機會都入唔到一球

其實爆緊
不過ooo好波

上場聯賽都無用 半場要有絕症先得 但作客個90分鐘都唔知點算

屌入一球先啦
呢場贏唔到三球都好危險

依十年都係咁啦...

班波盡左架喇
除非有mk同羊

作客要爺爺扮中風

對面個龍同隻黑鬼真心ok

好撚似主場打曼狗個場

阿狗猜唔到入去
傳中又唔得

真係要諗諗點搞

咁都入唔撚到一球

no la
1314 d攻勢都好過宜家啦

痴線 有四十分鐘踢多一個人都唔入 好唔掂
唔知搞乜 啲人又射得唔好 浪費好多機會

好撚牙煙

好想有mk 仔係到
佢係會pass & run 走出空位

唉！更衣室雲爺爺感動發言！

大家最後一場谷埋佢

要係球場即死

Arsenal 0-0 Atletico Madrid HT:

Shots: 14-4
Pass accuracy: 88%-73%
Chances created: 13-2
Possession: 69%-31%

@smarkets drop Atletico's chances from 31.25% to 10.87% - sqwk.at/SmarketArsAtl

FEEL到哥狗入波

雲加入更衣室界手啦

正式宣佈出左局了

屌，馬體會班友交撚哂戲，hi少少都好似比刀插咁on99

咁會腰斬架

雲加要入更衣室宣布生cancer先掂

最慘係有次回合同作客入球優惠呀
馬體會難得打少個都唔大炒佢
好難入決賽

今季爭氣波 輸運

一個機會都得啦

入雲加我信

其實個個都踢得唔錯
失左波終於肯去搶波
但藍斯係咁傳失 唔止一次

佢dum你就梗架啦
人地打少個
自己檢討下啦
除左岩岩紅左果十零廿分鐘踢得好
已經比人禁翻轉頭
人地踢少個你禁住人黎踢都入唔到一粒
抵你出局啦

放撚心啦出左局喇

黑哨都出埋你話人扮跌？

屌你老母拿卡第一球....

真

仲有半場 要有信念

講撚左
三個機會兩個冇人mark
屌

呢球靚不過無運

HALF TIME

Arsenal 0-0 Atletico Madrid

Marseille 1-0 Salzburg

換左個黑鳩守黑b 靜鳩哂

yaya入更衣室放個血先激一激先ok？

班撚屌keep住，同太子咪派咁撚多膠

攞落黎都得

對面成隊豆腐人
黑b啲決定真係....
同黑b完全無視曬夢遺啲後上
拿卡真係前峰來講上太多腳啦...

你俾佢和住翻主場
今場受既氣
下場有排你阿仙奴受

屌 啲前鋒唔係好掂 射極唔入 又無咩威脅

水貨同黑b調下位啦有時

成家自盡先啦 好嗎

又跌5舊水

拿卡食屎啦 百屌

係pass and stay

爺爺半場訓低入院谷士氣啦

百屌RAMSEY 拿卡 牛奶

怕條撚

攞落黎人地就埋位啦
佢呢球射得靚
不過攞得太盡中柱啫

今埸個個都好勁下
係ozil有少少hea
燒可唔可以上埋去做組織，中埸是但一個抽走換叔守反擊

屌你老母打多個入波啦仆街

正常既
馬體會班人好醒
知道球證尺度,唔落腳就得
我地一掂到佢地即跌

我都覺得我地有少少黑
咁早打多人地一個 佢地領隊又比人趕埋

我哋 14 射 4 中人哋 4 射 3 中

百屌雲加阿仙奴拿卡
屌哂你地老母

食個宵夜先

係 今日迫搶同分工真係清晰
沙卡逗後 太子同藍斯造波
不過藍斯技術真係麻麻
有幾球塞撚左喺到
都係嗰句
快撚d入波啦

HT | Marseille 1-0 Salzburg - Florian Thauvin leads the charge with a goal after an excellent 1st half, Payet & Gustavo especially impressive - atmosphere unreal.

要不是ooo

基沙文果球幾驚入呀

2010年打後有邊年前鋒掂 除左個2年VPS

攞得落黎人地都到

完全唔似打少個

下場mk 出得返未?

收到風爺爺話絕症 要大家學西維爾咁入3粒先醫

Vxxxxxx兩下中晒腳喎

其實預左馬體會會咁守啦 每一隊都會咁做
怪自己把握力唔好 同埋希望下半場對面體能跌得勁啦

你老母就黑

果球係咁啦
中柱
屌嬲鳩

食左m記了

拿卡上力呀屌

冇3球都起碼入兩球啦

我話佢地誇呀

下體對皇狗先會有體力問題

終於有個唔係盲粉
第一腳又唔係後入 又唔係嚴重正路都係警告
點會直黃直紅
仲要9分鐘

傾續約既禾確特

有小小似明尼留伊巴鬚

攻勢靠比狗同黑b帶起
牛奶同藍斯無咩火花，唔夾

望到後備人腳無一個想換出黎

黑b果下想射大細龍 不過技術唔夠

係囉屌 以前雲佩斯射撚左 入埋添啦

藍斯有幾下都控得差冇左個機會

鏟到班少爺踢唔到世界盃都似
馬體會班友癲架

馬體狗技窮啦屌你老母
阿仙奴都未谷盡同你攻

唔係阿狗就躝啦 屌你老母

邊有直紅

我諗唔到如果下半場落後可以點變陣

成隊波有機都唔射同埋太上腳，好心有波就俾啦，個個左扭右扭，入到禁區仲扭，你估你地皇巴利拜咩

咁講 兩下都值黃
但兩下十分鐘內發生 好多球證都會放生
球證嚴 無問題
不過球證而家都比下體球員壓力迫鳩緊
睇下佢下半吹成點

係兩黃一紅

射遠柱啦大佬

如果今場美羊踢得應該起碼入到一兩粒

雲加用黑暗兵法未

鬼有直紅咩，兩黃呀

只可以話第一下有啲嚴
但兩下都中晒腳
兩黃好合理

呢d就真係假阿啦屌

今場咁好機會你都唔珍惜
今場入唔到3球你都無希望出線

半場姐

弱智黎唔使理

個壇你開嫁咩傻仔
你地睇住唔好黑哨吹走一件都輸波呀
好擔心你地行出街點抬頭

個下體會fans 死撚出去啦dllm

百屌全隊

又係95分鐘唔可以比12m 既邏輯？
第一球 停你反擊 黃好正常
第二球 踩住唔放 黃好正常
兩黃一紅 都好正常
理鳩你踢得兩分鐘咩

咪撚理條on9 la

第一球係嚴
第二球點都要比牌，中曬腳踩落去

教練就佢自己on9啦，投訴過激抵撚死
雲加都試過

下體就算吧啦
比你入到決賽咪又係連輸兩次

On9
球證第一球即黃就醒水啦
佢仲要短時間再鏟一次

Show Blocked User - 喇媽牌正露丸
完全封鎖

第二下咁樣中死腳賴自己魯莽好過啦，呢腳就算英超都一定吹

打國外球隊就槍口對外啦
屌你老母下體狗仲渣過干地既車狗

擔心伯母做雞唔小心生埋o你黎落黎到宜家仲接緊客既身體狀況多d

有時D 波. 都落到咁深.

就硬BAN埋去搏下啦

我都覺

手足

球證一撚定無判錯 嚴就嚴
趕教練更加無爭議

明尼型好多

一陣落樓下食個早餐

今場唔見axxxxxxxxxx既

呢場同打獌狗個場一樣

頭號目標: ozil
星期日射完波都打到咁

不過雲爺爺被罰上看台後反而霸氣盡現

Ozil都未出盡力

不嬲完場先上黎打j

2下中晒腳都唔黃得？
再嚴啲拿卡個下十二碼都可以比啦on9
第二下印晒落人地隻腳都唔黃
係咪要鏟斷埋先黃得
理9你幾分鐘咩on9 你唔收腳柒下柒下都要放生？

打多件都打成咁

岩岩食左個麥樂雞餐

可能寫緊千字文歌頌爺爺牙

施蒙尼都知自己過曬火位
係咁講 Please

佢打RW? 9成時間企中間

你講得岩既 好少頭十分鐘咁嚴

一開波見到ozil竟然有tackle仲諗住佢生性
不過....

如果兩下次序調翻轉
球證第二下有可能警告一次
但踩腳踩得咁應就無啦

下體狗入黎吠做乜

點樣連輸兩次

唔係幾好狀態，岩岩喊完

奉旨架
頭10分鐘有不死身

咁對面個龍門又真係勁
入唔入唔能夠怪邊個
老實講我地踢得算好啦

有道理呀
但阿妓咁多腳又推人都無牌又係咩道理

唔好再講 好撚肚餓=.=

吹係合理唔吹係人情

唔會架

唔到小禁區都唔會想起腳

條假阿敗走阿區

發覺D人睇得英超多 連犯唔犯規個意識,條界都變埋
英超係鬆手好好好多 唔代表出面係咁樣

今埸球證算係公正啦
有啲下體會得住身位hi一hi就跌都照吹啦

m18都有下差d
腳風既野

喺西班牙就可以咁癲姐
喺英國睬你都有味

條友食正路丸食到懞撚左？

On9仔黎

美羊會肯射多啲
拿卡真係 上咁多腳做乜

何來咁多腳

頭10分鐘 拎把刀出嚟劈友都唔紅得架
主場雞好撚黑

不嬲都話藍斯麻麻
閒時入負負碌碌入一兩球班迷藍就打哂飛機仲話成季佢踢得最好

好on9 成日講咩幾多幾多分鐘
係咪我一落場
打鳩對面都唔應該有牌
先踢得30秒

同一尺度你覺得mustafi係咪應該黄？

哥斯達同我地好老友wor係咁吹水
係咪下年過埋黎

Mesut Özil's first half by numbers vs. Atlético Madrid:

100% take-ons completed
42 touches
35 passes
33 passes completed
3 chances created
3 take-ons

〽️

沙皮好似同阿狗好friend咁

所以咪死得
踢得好+人地少個都搞唔掂
點踢作客

哥狗

我都覺有少少主場雞

沙皮狗

支持垃圾球隊支持到盲左。。？

識講有道理你又鳩up?

一陣食返個炒蛋牛包同炒蛋火腿扒包先

踩中人紅有乜問題

你叫你地個電話佬唔好好似發羊吊咁屌地啦

多腳得過你班狗？

踩中曬隻腳都只係黃
推人又唔係大動作點會有牌

哥斯達fd撚到

咁明顯既黃牌都可以拗

扮都扮得似d呀,得一個post留過言就係到扮哂野

肯倫敦浦開

其實係

屌屋企冇曬啤酒

沙皮：又夠鐘撚阿狗

兩隊馬德里都係mma賤種

入一球就話負碌
點負碌入十一球

對面踢少個仲難踢左，一心死守
未踢少個前，阿仙奴已經控制比賽，依家咁反而難攻破
不過最緊要應該唔會失作客入球

飲住自己啲尿先啦

咪住先 我以為你地話球證好撚公正

佢唔係差
但係落場就迷失方向咁

開波

以前謝拉特都好似出場唔知幾多秒就紅牌
不過係下半場

呢D反藍狗 我陣間就BIN柒佢

人地而家想反壓，要小心

今晚要負碌入多三球

睇哂成場先講啦

咁其實第一球黃都話左你知球證係可以2分鐘就比黃牌
同埋第二球個尺度係黃牌既尺度
你覺得果球平時唔會有黃牌咩

見到飲曬kasin 都唔買d 放雪櫃

個兩張黃得合理
十二碼唔俾都岩
球證今場做得幾好其實

其實唔講個格衰，沙皮真係我地要嘅前鋒

喂,講下你係咩迷先啦
宜家唔認阿迷係到講"你地阿妓"
咁點解一個月又入黎留言扮阿迷呀

0:0

應該

對面馬體會求其一腳都中龍

希望下半場入到 打多人地一個咁大優勢真係要把握

我祝你快啲bin到

覺得黑公海開po啦 係到講咁多貪老母瞓唔著要比人輪下先咩

認真好高水準

其實踢多個被人仲有藉口死守

一開波就迫甩 對手比到直線

D攻勢不知幾有章法求咩其

上次打多個又咪又係比沙皮入
仲要我地依家無住烏

下半場繼續放多d長波is ok

對面識放番一兩個人係前面
等輸

嚴重程度都未識分就死撚開喇

黑b今日咁撚勁既

條友好狗
仲記得佢打哥斯尼果場
真係不了

黑b幾fit

我地條防線好易散

Gameiro

雲加嬲

Fuck you Ramsey

個劇本會唔會禁區頂輸罰球 基沙文直射入網

無晒火

牛奶仔 依幾場啲決定成日都好似慢咗
無咗爽 又多失誤

又致敬

究竟低速轉邊係咩玩法？

藍今場冇腳好波點搞

拿卡

拿卡錫迪真係唔掂

基沙文長波沙皮狗心口控定一抽入網

拿卡想點

Laca

拿卡真係唔抵幫

又變返之前隊西波...

根本逼唔到馬體會出黎攞波

吹乜撚

屌d球迷俾啲聲嚟聽吓啦 下半場死城咁

拿卡錫迪 我屌你老母臭系 你好撚廢啊

就算佢今晚入波我都唔覺佢踢得好
波底差到
做下dirty work就岩佢
做波?做碌撚就岩佢

接吻？

撩交打

又變返成撚柒咁

下體狗成日插水

真係冇哂攻勢
仲要冇人可以換

插撚完水未

屌你老母又西

Fight for Wenger

見過施蒙尼右面個黑鬼真人

藍斯呢D真係後備料

Push shoulder 好似踢到腳咁

曾偉忠係咪智障

屌你老母條傻鳩呢？點睇lucas插水呀

上半場fight 完了

屌 ，我個bt sports 2 source delay 3分鐘

xhaka 好撚型

要攻都係換2禾比

有人爆閘？

仆街了

班下體狗不如去做戲啦

師承斯蒙尼，記唔記得碧咸個紅牌

算啦
佢再嘈聽日放迷普過去咬佢

好心積極啲 差唔多成場打多個
明知自己作客廢 人地又地獄主場
仲踢到懶懶閒

我真係好憎牛奶D 企位

藍斯

太子

下體狗好識做戲做戲架

Ho ball

藍斯d 腳法....

要入波啊屌你老母

入波啦求下你

其實呢場睇得出有部署拉多d邊
但係可惜平日唔係踢開所以唔係好夾咁
好多放錯位

奶唔落返半格點撚樣差波呀on9

阿D人太矮

W23唔去中間搶點唔得

懷念豬SIR

打多個加主場都係咁，好丟架

夏卡究竟擅長啲咩

比比鳥原來係識落底

西波

燒

唔識攻大巴

出事

人地個力架今場好勁喎

郁啦你班仆街冚家產

佢今場好勁

我掛住基佬

老毛病

不嬲都勁

比比鳥今場世界頭三右閘

monreal跑得快到

燒藍今晚搞咩

爺爺訓低谷士氣啦好嗎

屌你 對面個Thomas 咁撚好氣

Laca成日走咁出做乜...

對曼聯已經係咁，不過諗唔到打多個都攻唔入

快d入波

人地真係守到幾好

奧燒今日好差

打少個都叫大巴 你笑撚死我咩

中間嗰兩條英國人廢撚到

邊撚度都見到佢

中場個三件上哂腦

奥燒

打多個只係控球時間多左

上下半場兩隊波

入唔到波講經咩

係咪唔猜到小禁區都唔起腳

你弱智 ?
巴士計人數?

又黎賓特拿斬俾艾沙雲依D野

Ozil

一球都拎唔撚到 屌你老母

沙皮狗熱身啦

咁早紅左件轉踢大巴反而難搞

手足block左佢啦
爆閘狗黎

少空位佢就現形
兩隊波根本格食格

沙皮狗出黎實仆街都似

你老味又唔起腳

好撚炆

個個企係度想點

下體後場密到

換人可以換邊個好

藍斯球球斷

可唔可以走位呀屌你地老母

懷念基佬

換牛奶都係...

呢球有冇foul 睇唔清

諗唔到場上都入唔到
後備有邊個上黎會入到波

Iwobi 入 夏卡

冇其他選擇

藍咪撚再上腳得唔得

除左比比鳥 其他人頭30分鐘個去哂邊

牙叔換藍?

韋舒亞快撚d死唔該

其實無，今場成隊狀態都算好
分工都叫做清晰

塞喺中間做乜撚

夏卡又得罪你啲咩呀又盲反

Iwobi

換藍斯會唔會合理啲

點突破

換撚走牛奶啦

成撚日同RAMSEY 係中間痴埋一舊.

yes!

屌你胶剪腳

lacaaaaaaaaaaaa

拿

Goal

拿卡1:0

後面同前場中間俾下體條中場間開左
點勁猜都猜唔到上去喇

有了 水貨

終於入啦

拿卡 我屌你老母 入啦

奶拿

入啦

藍斯同太子唔可以同場

xhaka大叫fuck off

一講就助攻

換牛奶都唔會換佢

要攻一係換Wilshere 一係Xhaka

奶呢下都抵讚

！！！！！

Lacazette

遲咗成三分鐘

終於

1:0!!!!

laca 都頂得入

laca

仲有邊個可以破密集？

YESSS

殺加嗌fuck off?

LACA

水貨

卡

反拿去哂邊

終於有啦拿卡

Xhaka :fuck off

攻佢老母啦！

仲有件奧燒

奶好波

goal!!!!!!!

燈到奶有助攻

拿卡咩話？

全靠夢遺前場搶番好多波

LACAA!!!!!!!!!!!!!!!!!!

真係唔到門前十碼都唔肯射

又頂得幾靚下

W10

Laca!!!!!!!!!!!!!

又係反邊個邊個入波

jack and laca

Monreal nice interception
Wilshere nice one two
Lacw nice shot

我奶assist!!!!!!!!!!!!!!!!

牛奶 拿卡

馬賽2:0

圍住對手佢冇咩作用，韋舒亞企返出黎做holding midfield 都得

討論俾啲質素好唔好

反拿卡又可以收工

跳得高到

岩岩好似有人大大聲反拿同反奶

正解

我個ACE 慢成幾分鐘

laca跳得好高

仲以為守到

沙卡好有火

2閘斬咁多 都唔夠奶一下黎

入爆佢老味

Fuck off?!?!?!??!!?

拿卡跳得好撚高

快啲入多幾粒啦

打爆左個缺口
希望可以入多幾球

oblak估唔到拿卡會壓到個2件高佬

終於打得爆，守得咁撚開心

矮仔頂波

呢球頂得好靚

拿子

要入多甩呀

對方肯定繼續縮

1球唔撚夠呀

定d咪失波
咪輸作客入球

守阿狗都幾易
全部球員企定定唔郁

水貨都有頭

終於入

今夜都好多人睇波

入多幾球好wo

我都聽到

1球唔夠

咁佢係咪抵屌先入之前

呢場全季最重要

夏卡同佢有啲追唔上節奏

Griezmann one touch

Wenger 生死戰

組織好靚 係入唔到波

未完啊

快手數佢老味

第二個朗

Com' on

如果對面醒既應該守到完場
下場再搏過

得一球 下回合都係死

屌你老母 殺卡跟住剷草做乜鳩

呢D會唔會有野 直播對住鏡頭嗌fuck off

聽日射波啦

Come on
Fuck off

燒過得好靚

畢竟都打多個
可能佢今場係分配多D防守工作姐

嘩屌

馬會D防守真係好堅

拿朗

拿卡 c7式頭鎚

繼續拉邊

繼續攻

俾波走位係常識，完全唔明點解佢地會唔識

聽日唔射得都照睇

上

馬賽2-0

入多兩球 屌你老母

好在唔係換costa

奧巴馬點解唔出得既？

屌藍斯

燒靚

好撚滾動 d打氣聲大撚到

ramsey

對面出加比

Ramshit

yes

肯其他球會出左

奧燒上力

奥燒呢下fake哂

成個draxler咁既

轉會前多毛毛跌左落歐霸

原來唔問得？ sor

多仔有踢

今日比狗真係抵讚

代表過bvb踢歐ba

其實你係咪假阿嚟
一路講咁多廢話

佢舊隊係多，多有份踢所以唔出得

仲係驚

撞到就2:0啦

似輸1:0都收貨

出加比加強防守？

加比準備掃人

燒b真係好撚型

仲未出costa打反擊

下體想要返中場個主導

有冇幫多毛踢過歐霸？ 定跌左已經唔踢得？

咩2c

落底同防守意識都好左

老老豆豆
如果係我地被紅
一左畀人四五六

廢

釋放基沙文

非洲人唔俾踢歐霸 好似係

呢句真

一球唔夠架

守1:0都夠啦

下場出返哥狗輕鬆入幾粒

快啲入多粒穩穩陣陣

繼續上呀屌你老母

駁唔到

1:0唔夠，作客驚比人sm

拿卡果球除左c7應該冇人頂到

今場贏唔到3粒真係當輸

最緊要唔好失作客入球

夏卡同奧燒練波？
係咁對斬

話時話馬體會無咩黑人

由左到右再到返左又再到返右。。。悶撚到

哇拿朗呢下橫傳

對面開始散

龜速轉邊

散都仲有個龍

痴撚線

入左波之後轉左做兩箭頭？
黑b 去到好正中間

起碼要入3球，我地作客廢到仆街

拿卡d轉身

不嬲西甲都無咩黑人 racism 太嚴重

拿卡呢下

爭啲比到黑碧

我個名？ 邊到？

點解xhaka 好似正常左好多

XHAKA 傳俾OZIL 呢幾球. 好似打FIFA咁. 痴線.

黑b一路都係左邊同中間走

個 thomas 勁到仆街

拿卡始終身型唔夠

入多球穩D啦

差d
雲爺爺上阿

呢下拿卡

過左數

黑碧今場好勁

阿狗又玩到壓曬對面入禁區然後入唔到波

對面打少個

夢遺

無pk

入多球啦

黑b近幾場都唔錯

差dd

差d又頂入

拿卡差d

佢呢啲係唔錯 係衰在有時掂太多腳都唔射 攤到凍晒

Correa 訓撚完未.一唔吹就起身

攻咁耐一個og都無都算犀利

對面啲防守好熱血

水貨今日都失好多機會

因為人地無乜點攻
同埋佢打deep lying不嬲係唔錯

冇人逼佢

其實我地打法同皇幾似 係人腳差dd

扭到5 6個圍住佢傳唔到出黎好嬲

而家越來越多空位，上半場有幾下一逼就甩

laca今場好波

Xhaka冇壓力不嬲幾好
今場咁多位梗係冇問題

同皇比

型到

踢多個係要咁樣拉開架啦

差D

我記得阿po即討見過你
上面d清唔好亂up啦
又唔係喇咩牌咁入黎爆閘搞事

阿狗唔遠射真係好哂料

全日最好笑

對面已經連逼都費事 索性死守

好撚憎呢條友 睇開西甲好冇品

你sure 係差dd?

拿朗今場頂贏好多高佬

今場成隊d熱血未

皇家蘇斯達

矮仔頂波戰術

但其實佢有啲 decision 好慢，好多球夢遺跑空曬佢都唔俾

可惜唔夠準

我地有拿朗

拿卡好撚勁

拿卡係咪俾爺爺轉型玩頭波

人地直接咁多

皇家蘇斯達？

守到1球
下場返主場就屌死你

水貨今場打出一半身價

差幾皮波

熱狗狗竇都見過佢啦

到我出場未？13年歐霸邊個carry垃圾車

皇家鹽湖城 !

原來決賽係Lyon主場踢 拿卡有優勢

Laca 咁都起腳

比比鳥 今場勁左2-3班🤔

真心咩
人地阿辛斯奧可以自己爆自己射
我家黑碧伊禾比做到啲咩

英超作客未贏過 唔敢想像作客去卡達朗會點

奇招下體狗估唔到

自爆

At least入多球加唔失波先有價講

巴打係咪贏到痴撚左

拿卡呀屌你

嬴得一球 次回合都收硬皮

爺爺又嬴

換左球場啦

拿卡隻腳差d

馬體會換左新主場啦

得罪問句奶有咩用

比狗今日勁撚到

入到先算啦

出沙皇頂高波既2.0

人地早兩個星期主場贏馬體3:0

其實奶墮後番咪幾好

9分鐘打多個有幻覺以為自己係皇馬

我嫌佢拖左一下

助攻囉

後備無人好換

如你所講 ozil 已經係助攻王啦

即係唔似囉

踢法似皇馬 姐係咩踢法

助攻

X朗好撚快

夢遺好搏

比比連真係fit

好好波，大隻佬可以收皮了

喺中場根本冇撚用

最後禮物

佢失少過三球都仲好大機會出線

牛奶屌你老母啦 接波唔撚郁

打反擊已經差天共地 唔知邊度似

夢遺球商真係子勁，明知佢會搶就攞定位

拿卡岩岩帶動fans好撚正

英人唔係垃圾
黑碧今場交足功課

比比鳥今日踢到曉飛

咁藍今日仲廢

C7做到既 拿卡一樣得

今日黑碧拿朗幾搶鏡

沙卡

肯入未

換 savic

牛奶成日等波到

爺爺話走之後，比狗好似正常返

入多球已經滿足

其實我覺得薩卡咁樣好浪費 次次都斷咗個攻勢

比比

又話牛奶有火 等波到

黑碧比比鳥今場勁咗好多

真係企定咗接

隻奶hea踢 換大麻脾啦 佢上撚哂電

黑b咁都唔自己去

整多粒大佬們

savic

博下姐...

又屌...

助攻都比你話無用

下體換埋savic

輸一球滿意

比比雀今日真曉飛

係要試下遠射

仆街奧燒指右俾左

其實贏得一比零同出局冇乜分別

咪撚射啦 屌你老母閪

死守mode on

都3 4啦好似
唔好亂嚟啦

佢啲決定

換大麻試下啦 換走藍 今場好撚廢
利片迷藍

對面個後防 咁似吳鎮宇後生既

五秒好波就有用？

黑b有幾下都唔壓入去

換走牛奶啦 企定定踢老人波咁

比比鳥 牛奶

我反開沙都覺得要射下

踢得最差一定係藍屎

迷雲banner

今場藍斯真係完全唔知做乜鳩 其實即係10打10

大麻仲廢

阿有咩人可以換

沙哥都唔識

踢過鏝

黑b成日唔望下左邊d overlap

只會好似幾年前主場贏巴塞一球 作客俾人數番一樣

沙卡=弱化版卻奧斯
牛=超弱版摩迪
出埋埃及瘋狂mma做金身米路

泊大巴唔遠射齋搓

2b

整多粒吧

下體想死守1球到完場

你都戇撚鳩 咁都叫屌

入多粒吧...

山狗上身咁係咁入中路

換人喇屌
藍欺冇撚用今場

阿仙奴下半場好似冇搏到過犯規

雲加又儲印花 換人啦

馬會禁區頂都無乜輸犯規添

5分鐘一粒 炒夠佢4比0啦

下半場禁區頂，跌幾次都冇foul

下體呢D水準 入1球都未散 CLS

遲早失番球

李施華

有人換先得架...

藍out 禾b in，不了

奥燒今場差到

呢個真

ozil其實都麻麻

燒藍都唔掂

換走ozil搏下

阿狗今場d逼搶幾有系統

禾仔

100分

雙契一齊出成日都麻麻

DLLM臭燒交貨未

人地埋身迫死佢 無空間佢等於垃圾

拿朗呢下正路要黃牌

打多個實有系統啦

韋太子踢緊乜春 行行企企

燒真心麻麻
可能未病好

馬體會一心死守好心就換多個入黎攻啦

佢對住體力型球隊不嬲柒

比比烏真係

如果交到就有機

比比鳥係咪番黎

出義和比啦

盡左力，3個圍

X朗嗰球有啲險

西甲狗真係全部賤種黎

黑碧兩下都傳唔到

仆街雲加

一個都唔換

爺爺80分鐘唔換人？

出廢托

Laca 又唔傅

其實可以換下 和比

講真，要換入啦

其實有d掛住山齊士

踢死下體狗啦

夢遺已經唔知黑b想點

黑b幸運加成

躝啦

有咩人可以換？

不了

下體成場打少個都踢成咁都算幾唔錯

比比鳥呢場幾好j

確定係咪要阿狗斷腳先肯俾個罰球阿仙奴

屌你雲加等乜鳩呀換人啦

block多件垃圾

掛住個埋跑狗

佢d怪腳真係捉唔到路

做乜9

on9

Boom....

屌 自爆

唉……

GGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGG

玩撚完

又儲印花？

自爆成功

出局 完

屌你唔好淨係死沖中間啦黑b

垃圾和埋

躝啦 黑碧今場完爆

屌你又係呢D劇本

王子

費9

屌你老母

搞笑........

屌你老母臭閪黑b

。。。

收得皮

.........

笑撚左

玩完

做乜春。。。。次次都係k6

dllm

？

多謝細梅

好on9

serious?

？
哎喲喲

自爆個爆呀？

唉

出局

好波！咁都爆

自殺

哈!

弱智

依場波真係雲加既縮影...

Bye

K6而家先發作

抵撚死啦
預左
完

後柒夠未

K6嚟sor

啞仔我屌你老母

黑碧無啦啦自己扭到斷

我屌你老母啊

細梅ooo盡左力了
k6

唔冼低應該入唔到

又自爆 屌你老味.

食撚屎

屌，阿記